多謝記者

剛剛有一兩隻狗衝上前 成班記者揸住相機圍嗰兩隻狗

記者基本上同我地同一陣線
黑警憎到佢地仆街

多謝在場記者
TVB等親支媒體除外

記者係政治中立架
責任係紀錄返發生咩事話俾全世界知
重點係影晒啲癲狗罪證出嚟

只有記者可克制差佬發顛

大公文匯根本就唔使落場跑新聞，有blog就照印一次，再加篇官方聲明就收得工